flask 定 django

grad左半年主要用緊flask整web app

想問下到底洗唔洗熟埋django, 定係識flask已經夠我搵下份工

php

Flask = garbage

django呢？

php好咩 學多隻既話想學node js or java spring

上面講笑 如果真係想搵工就乜鳩都學晒佢

ok 我一grad就番緊工 不過係時候鋪路搵下份

Y not both?

Flask 就起手易，砌上去好多野要自己寫
Django就出名快交貨，out of box就齊料

出面好少python web寫wo

好

咁有冇推介 仲未好熟個market

揾食多數都係，java，nodejs嫁啦

揾食學好 angular 或 vue.js 仲好－

淨係見過兩間寫明要識flask

搵工有幾何要識個language/framework
你仲要junior post

佢畀test你做先學都得啦

java
node
golang

Both la…

node js

如果焗住係python就both啦
學多隻就nodejs

諗緊學唔學kotlin好

而家學緊react

個個都建議node 睇都下隻要學node js

因爲前端發展問題，nodejs 又可以做埋backend ，用laravel 都會配vue 玩，如果你玩全端web玩玩下都會唔覺意玩埋

好 我試試

Express
Meteor.js
Vue.js + Loopback.js

用緊Django 寫緊Web , 發現都幾好用下，只是有時好麻煩下，加上出面無咩工requipment 用django ,不如學下其他算 !!